屌 好撚心痛

話說 小弟買左對quicksx拖鞋
成400蚊

好喇 係咁既
我屌佢老味
正當我準備學奇行種咁 狗衝去睇醫生
我屌 對拖鞋愈行咁鬆既 用腳趾着返緊d先
好喇 咦 我屌 好撚似無着拖鞋咁
突然 ...咁撚硬既
原來我着地左

屌 我隻黃金左腳 完美落地

着撚左未夠一年 竟然咁快甩撚左成邊

右腳反而無事

好喇 有人問
點解有膠紙...
毒撚平時派膠多
今次問返白衣姐姐借
柒到無朋友

我係到屌7果間野喇（鍵盤戰士..
我屌你老味
去你專門店買
400蚊呀 都未開始變奇行種
普通行下都甩
我屌曬你地老味

係到同大家講
街邊10蚊雞果d仲好着

屌

你自己睇番篇野一次 睇唔睇得明

嬲到有語癌